陳庭佳幾時出冊？

組隊接佢

香港有個大仆街

監獄其實有冇人搞佢？

拔卒有個大仆街唔同殺人嗰個大仆街喎

一齊接佢

陳同佳囉

可能 有錢佬 + 黑底 準備好

陪佢去台灣，機票錢我出

佢一出嚟可以去歐洲申請庇護，咁多人想郁佢